紫薯 haagen dazs

之前係日本食過 好好味
返香港好似話711有入貨
不過好似賣晒

有無巴打知道邊仲有得買

7－11

俾間分店地址黎
大約咩地方

應該賣哂好耐啦
上個月頭同南瓜味係7仔一齊做限定架
月尾都已經唔見有

屌喇媽，見都冇見過

極邪惡流心芝士海膽抹茶紫薯隱世haagen dazs雪糕

無拉絲點撚樣擺落口

我覺得佢好似冇出過咁，佢話出𠴱排經常捕住 7 仔都唔見有，問收銀剩係話未返貨。